佔領區既手足請保持自肅！！

下一秒隨時係戰場黎架
唔好掉以輕心
亦唔好俾外界解讀錯誤氣氛同印象
唔係暴大又會即刻變返左膠大學架喇
好重要架

願榮光歸香港

大家要有個心態係真係打緊仗。一係抖下，一係練習下，一係就幫下手準備嘢，唔好玩住啦！以下係中大守軍嘅吐糟：⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️「中大人表示有樣野好不吐不快。可唔可以幫手出post叫下中大夏鼎基運動場班小朋友唔好再嘉年華唔好再快樂抗爭。有班小朋友不停揸住架剷草機兜勻成個運動場，掛住玩又唔睇路，前面有把爛遮都照碌過，仲要未停定架機就想徒手執，知唔知咩叫危險🤕仲有用電單車係運動場兜風個啲，完全唔知佢做緊乜。踢波個啲，好多手足係運動場上面休息緊，班友不停射龍門，啲波周圍飛省到其他人，有力氣不如去討論行動，去掟下水樽練下掉火魔好過啦。」

唔係指責
但要注意

丫屌果個「中大人」
人地成班士兵響戰場, 自己響冷氣房呢樣果樣

收皮啦！
下一刻可能就係開真槍！
難聽d講都唔知有無聽日
放鬆下唔畀？
有意見就出去幫手啦！講！
依家又唔係好似黑警感強姦殺人
打下波都唔畀！

我知現場手足係明既 呢個係肯定既
所以我唔係指責
但好多人睇完會自行解讀 注意下者

可能語氣重左
但係真係唔好再講了,
珍惜佢哋好唔好